Frugolo ha costruito una piramide, rappresentata in figura, con tre cubi gialli, quattro cubi neri e tre cubi bianchi, in modo tale che due cubi dello stesso colore non si tocchino mai. Colorate le caselle che rappresentano i cubi neri.